1862年。廣東人靠呢本野學講英文！！

啲英文字潦草潦到呢

依本野最正就係有當年的 Canton Pidgin English....
即係 Hong Kong English 的始祖